葉劉：願意到美國國會作證

行政會議成員葉劉淑儀批評有反對修訂《逃犯條例》人士持美國或其他國家國旗遊行，認為不恰當也侮辱自己國家。她並認為美國不應干預本港事務。

對於美國國會外交事務委員會將討論《香港人權與民主法案》，葉劉淑儀早上出席美國商會活動時指出，外國政府不應干預香港事務。她又指，若接到美國國會議員的邀請，她願到美國國會作證，講述本港民主和自由均無受破壞的實際情況。

政府昨日宣布，行政長官林鄭月娥與部分主要官員將於下周四（26日）晚上，在灣仔伊利沙伯體育館出席首場「社區對話」。葉劉淑儀認為會面形式不用太拘謹，或可讓參加的市民舉標語。

拒絕佢入境啦

自首

但無人想邀請你

9.29全球反極權集會 聲援維吾爾人 香港新疆 We connect

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

希望佢出唔返美國 一輩係監獄過

美國國會:不了

仲入到境嘅話

去出醜，講中國式邏輯

又想害妹妹

你係準備上制裁名單既共狗咋

定係你想投誠,過去篤灰

葉劉好葡萄Gphone 何詩人地又上哂Times,又去國會發言,又去聯合國咁,但係自己係一路都冇得衝出國際,響大灣區仲要輸比師妹。美國佬都唔知佢咩水

Solomon Yue 知道佢乜水呀

咪住先

行政會議成員葉劉淑儀批評有反對修訂《逃犯條例》人士持美國或其他國家國旗遊行，認為不恰當也侮辱自己國家。

即係美國 同 其他國家好失禮你？

你有撚資格上咩 推23條推得咁撚開心

你個底花哂啦

願意？依家人地比有你簡咩 唔需要聽你既fake news ar

講述本港民主和自由均無受破壞的實際情況
仲講大話，死性不改

吊，我係美國一定叫佢過黎會面但咩都唔傾，然後再放風話佢比左份great list我地，到時姐姐都唔知番唔番香港好

無人要你呀hihi

你老幾

不要自作多情去做夢

見到人地可以企係美國旗前面講野，佢又想試下掛？

古思堯 .gig

證人口供唔可靠，作乜野證

唔洗做黎D野佢地本身都鬼打鬼，咪推啦

排第一果然緊張d

cls你以為自己乜水
人地gphone都去到美國國會hearing
都冇撚你份掃把頭

人地想轉做污點證人呀

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣

順便送佢去海牙法庭啦

you are on the list呀

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

好撚驚

攞唔到簽證啦
制裁你呀

想幫自己洗白
準備比美國制裁啦，姐姐

醜

葉劉你知呢個字點寫嗎?

美國佬見完佢真人之後, 應該想加辣
支持佢去美國作證

葉劉:比我去啦比我去解釋唔關我事啦

有冇核彈帶過去先

美帝連岳義士同淘大事件都知道哂啦

算鳩數啦

終身唔准入美國
費時污染環境

好呀姐姐，不如帶埋妹妹去好冇

做漢奸？

成日話香港嘅事係中國內政

既然係咁佢去美國解釋乜春？

Oh you wish

支持出醜

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

返唔返到嚟

驚呀？係咁吠

不了

妹妹：姐姐又害我

你個女等收皮啦

作證 之後放埋你個名入去

冇人想你去呀
返大灣區啦

咪撚干預美國內政啦

怕佢一去不返😂

劉葉去左Stanford 讀完書都係咁奶共

睇黎佢係想去美國賣中聯辦干預香港資料比美國

代表口交部

驚撚到日日都要講

叫佢收皮啦⋯⋯

打開個西都無人上

葉劉淑儀認為會面形式不用太拘謹，或可讓參加的市民舉標語。
屌，佢都戇撚鳩

有無諗過無人想請你去呀？

你話去就去呀 傻傻地

No one ask u
Ok

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

冇人識你啊

個陣酸味....隔個mon都聞到

何志平 2.0

班鬼佬起曬機

支持再一次柒出香港

邀請完再拒絕入境

第一位上被制裁榜咪一舉成名,光宗耀祖

不用你了姐姐
慳點吧

酸少陣得唔得

帶埋何妖去啦

好想睇元朗大總統係美帝聽證會發癲

無人識你喎

Btw 買電諮詢今日截止
SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：
「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。
此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。
就此本人有以下意見：
一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

無邀請
另外星期三開始審議，應該唔會hearing
驚啊

想走路啊，留係度共享啦，美國冇人想見你，境都冇得你入！

願意有撚用 人地唔需要

on 99

想過去尋求政治庇護？

咁咪益左佢

想投誠 去美領

驚到HIHI

定佢想過到去賴死唔走炸

前排唔係先去解釋完?
去多次有咩用?

驚撚到
定係去篤妹妹灰

去做金手指篤灰？

驚到咁？

人地美國內政關你事咩～行開啦
邀請？人地要制裁你呀瞓醒未？

企開啲啦屌你老母

我願意到李嘉誠金庫參觀

佢同十一哥個種柒真係

睇嚟佢好撚驚 驚到日日都係度語無倫次

孽瘤想含 Rubio

我夠願意啦但人地唔請我丫嗎

恐怖分子入唔到境啦

姐姐而家驚到瀨屎

係咪想食特辣

Ff完未？

首先中國唔係我國家

所羅門點睇呢個癲婆

睇黎姐姐真係好撚想去
sorry呀無人想理你

掉轉睇，冇美國議員pro china??

怨婦

去美國國會講大話

你話去就去呀？

抬到唔撚走啦一定

認為不恰當也侮辱自己國家

葉劉當香港係國家？
港獨言論

人地肯見你呢個柒頭先得架

真係唔知醜,人地冇話要請佢去

去作證
再擠牙膏式爆佢大鑊

一邊唔認同人干預，一邊又認同人地有咁既權力去游說人唔好干預

既然人地不應干預，你做咩想去作證

去到美國境即時遣返中国

人地將會制裁你 你仲去作咩證？
咁鍾意衝出黎柒都有既

你算老幾

美國冇人想聽你講野

自投羅網

比人點左名 wor

葉劉囡囡個美籍無喇

無人想你來啊

冇人想叫你啊，收皮喇

俾我就請佢喇

葉劉有種去天安們舉平返六四橫額,美國國會先會考慮請你過去作證.

點解呢條友最近成個怨婦咁

係香港拎其他國旗遊行係侮辱自己國家
咁係外國舉支那旗果班係咪侮辱緊咁多個國家?
支那侮辱緊世界各大國?

諗定比人制裁點走佬好過啦傻閪

收啦，你係俾人制裁個位丫

係咪想借d意做難民

入到境先再講

名單上第一人，點會唔驚

姐姐急了

哈哈哈，笑L死人。
請林鄭去作證唔好?
妳乜水呀

仲去, 想變孟母?

不推文回覆
只推行動post

拒絕佢入境啦
即場制裁佢

你係人地個制裁名單第一人

點解好似得姐姐驚
其他人靜到呢

直接送佢去海牙啦屌佢老母

想去含咋？慳d啦

第一個制裁對象confirm

上左榜就日日出黎講無用無用

驚到咁

佢仲想柒幾耐

之前先比Solomon Yue點名

污點證人

去取消你個女國籍先啦

好肉酸呀！

你願意...

無人想知

直接送去毒氣室算撚數啦, 洗撚審咩

快d去
俾佢去
美國班高汁議員問到佢口啞啞
全世界睇佢做小丑

無人識佢wor

去得好去啦

我孽瘤搞政治做官幾十年，竟然輸俾個𡃁仔

無人邀請你喎

葉劉係咪想去美國國會作證大叫平反六四

把自己看得這麼高

去咗咪又係去申請政治庇護

想借d野走佬去美國投誠

石琪: 弱智

冇人邀請你呀柒頭

都好勁架啦

美國國會：無人識你喎

佢出唔到大灣區架啦

又話唔驚 又話叫美國唔好干擾香港
咁你去作乜撚證呀姐姐

出去柒? 唔好話美國佬 連登仔是但問你721, 831同你班狗彈出彈入 今天我打倒昨天我 你都啞撚哂喇
唔好出去獻醜影衰我地香港 影衰你地中國喇

你想送頭？對唔住喎，你連入境嘅資格都冇

無料扮4條

你係list到

又想搞妹妹

想面聖求情姐姐而家驚到瀨屎

支那人: 普天之下，莫非王土

咁撚勁

好呀
最好比你去
十幾個議員圍你一個
隻播一對一你都唔夠班啦

去到扮有咗就黎生得

想借機走佬去美國申請政治庇護之麻，唔好中佢計

佢比教佢個個教授屌佢根本唔知咩叫民主

驚？

姐姐：
姐姐為妹妹勞心勞力，乃天經地義
妹妹何以對姐姐屢見生外，
多番誤解姐姐嘅好意？

妹妹：

八婆遲啲美國visa都唔批比你啊

佢咩資格同美國佬講野

講述本港民主和自由均無受破壞的實際情況....算啦臭閪,隔住MON都聞到臭

入境即場拘捕啦

聽證會嘛，冇記錯佢地提起先

我願意中六合彩

：姐姐？不了。

若接到

一連幾日係咁講野 葉劉係咪驚到賴屎

佢就想去美國想到痴咗線

佢連airdrop都唔知係乜
辯咩護

人地要制裁妳呀？重諗住人地會邀請妳都on9？

轉做污點證人！

佢開始驚了

點解要邀請佢？ 佢以為自己邊個呀
佢憑咩講香港冇民主自由問題？ 真係on99以為自己好有代表

政治庇護

冇人想搵你

葉劉：願意到美國

巧驚驚

境都入唔撚到，作咩證

水佢張機票

縮返入老母個閪度啦，唔好再出黎柒啦

葉劉開始荒 亂咁講野

大把人轉緊做污點證人，排隊啦

冇人想邀請你喎

我係葉劉就即刻退出行會保命

作證自己賣港

乘機拎曝光既仆街

葉劉姐姐長期活在酸溜溜的生活中，巧空虛巧寂莫巧凍

狗急跳牆

g 持姐姐

呢到冇人聽你講野

其實講左咁耐，如果美國過左法案又制裁佢地乜乜乜，美國做嘅野初步算係做左，再等其他國家都立呢啲法案都講緊以年計嘅時間，所以我地香港人要轉返本土戰線先

單程證、專才一定係繼續要打嘅線
然後最重要係重奪議會，廢功能組別同有真普選
佢再有惡法，今次已見到有基本盤
下下幾十萬人上街
睇路啊政府

驚呀葉劉？

當年酸黃次鋒上時代
而家酸人去美國國會做上賓

到時去美國做志平2號

俾
法案一過即時拉人

孽瘤有冇逃稅?

明明就想轉做污點證人seek asylum

gig

比佢去做喜劇都好

佢真係千方百計爭取去美國閉門時講"I would xxxx if I had a choice"

一入境即拉佢

搵solomon 接見佢

想投美定爭取國際曝光率呀

鬼佬唔會要你

外國嘅事內政關你咩事

孽瘤勾結外國勢力

佢好煩, 日日出黎鳩UP搏存在感

驚到瀬屎？日日出來講野

一定入到，不過唔知出唔出到啦

得喇得喇
收皮啦姐姐

入撚到境你先講嘢啦柒頭！

自願送美，之後尋求政治庇護

美帝仲清楚過你啦，要你何用？

順道捉鳩埋佢啦

咪俾佢尋求政治庇護

想借啲易逃難去美國，驚比人誤會同共產黨一伙

人唔笑

唔好話我睇死你，你條八婆肯定想做25妹

美國：

咁就睇佢想做特首多啲
定捅妹妹一刀多啲啦

美國國會：

訓撚醒未呀

葉劉成日咁熱心
想博咩大家都知
1.想做特首
2.想做林妹妹

去咗美國就唔番嚟了

想走？

又話人地干預，又去人地國家作證
訓醒未

無人邀請你呀

議會: who?

1. 唔抵得之鋒、何韻詩有得去國會山莊
2. 想借機逃入美國…

一入境就立即係個手袋仔度拎支美國旗出黎揮舞

姐姐去美國篤灰？

人唔笑，狗都吠

佢有，犯人欄果面

又丟自己架

美國不應干預本港事務

佢係咪想即時取消香港關係法

葉劉送頭！ 一路好走～

佢好似好撚驚喎

有人問我 我就會講 但是無人來

想趁未制裁入左美國境先？

遣返去大灣區

底死。當年23條同反送中你有份參與支持政府嫁掃把琪頭。而家人地通個就扮唔關你事。收皮喇！

咪諗住走佬呀

送頭

無人願意比你入境啊支那臭西

去到之後應該喊住講，我投降嘞，唔好打

毒瘤無人想聽你廢up

判死刑
軍法處置

制裁你仲邀請你過去托柒咩 醒少少啦

自從個次話唔知solomon咩水
逄英文新聞有葉劉就比人tag

可惜無人邀請你

人地請你先算啦

2003年23條

人地唔想聽你講！你以為自己咩新鮮蘿蔔皮？你係咁干預人地內政做乜！

冇人理你呀

而家就係要 ban 9 你
仲想去？

你係邊撚個呀?人哋叫你去先得㗎!

請佢去國會但係拒絕入境
再問佢 人呢死左去邊

你係G

死開啦屌你老母

入到境 出到境先講

差唔多70歲好好地退休咪算，戀盞權力既人真係好恐怖

但佢唔知邊個係 Solomon Yue

入到境先算啦

R邀請
好肉酸呀喂

參考何志平下場

冇人理你呀傻閪

過咗去，好有可能唔會返黎

講真似走佬

唔邀請你咪即係認為你係不誠實證人囉

香港民主和自由均無受破壞的情況
唔好出去丟假啦

其實冇人想理你

lol

我都諗佢係咪想做污點證人

想博出位，你唔係成日口口聲聲話示威者背後必有犀利的幕後大佬支持咩？外國勢力介入等等說話。依家願意到美國作證，博乜嘢？無人願意想你去美國作證，想幫妹妹出頭 嫌妹妹落區太清閒

個臭閪邊個會請

屎味

老是常出現

佢呢排咁多野講應該驚到仆街

以為可以轉污點證人
no way

主動勾結外國勢力! 睇黎好驚wor.

Gphone 用十年時間個profile 已經超越咗佢 點唔葡萄

你咪去你既美領慢慢作證

好撚On9
人地依家擺撚到明唔撚侵你玩啦
仲好似狗咁螺
一把年紀好撚心啦

929 反共全球遊行招搞手

妳中國人黎架喎 去人地國家國會干涉人地國家內政?

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
0
0

支共一定唔比個八婆走佬

邀請你坐監就有份 邀請

臨尾都要抽下妹妹水
怨婦

唔好反口呀
你要出醜實支持你

RUBIO 都講明現在有兩個香港
你就係中國個個香港搵你哂9氣

姐姐好撚驚

月娥開show去紅館算啦

唔見棺材唔流眼淚

你去受審啦

有撚人show你咩on9

就係要侮辱中共

唔知醜！

諗起特首入閘時，無人想比票佢

比我係777都唔放你過去啦
過到去9成變節

但係美國無人想聽你講嘢呢傻閪

求求你快自首
假使不開心即刻可以講分手

Who do you think you are?

驚呀屌你個閪?你之前唔係好撚串架咩?

入境之後直接審判？

大好機會
佢都想上位咁耐
今次投誠都係想美國撐佢

要個朵臭哂先知，寧願無人識

但係人哋冇邀請你喎

識你老鼠咩

那來的自信
冇人想聽佢講野

不誠實證人可以上庭作供既咩

呢條8婆真係笑料黎

美國國會想唔想你去先

你邊位啊？

佢一開口分分鐘助攻
想睇佢出醜

死刑咁益佢

傻閪開始驚

幾撚時輪得到你

以為自己老幾呀

中國利益重要定係自己國家安全重要 我諗美國佬識揀

人地唔想見你呢 唔知丑

佢應該好撚淆

佢真係好驚人權法，一日起碼四單新聞見佢屌人

點解佢覺得有人會想聽佢講嘢

驚到瀨哂屎 願意但無人請佢去

美國國家利益重要定自己利益重要？

別讓孽瘤跑掉

證明佢好撚驚

ON99
願意? 人地重想聽你講先算
上次又作故仔
等入名單被制裁啦!

企開啲啦 屌你老味

無人邀請佢啊 走開啦

妹妹：姐姐，柒少陣好無？

又學離地有錢人何小姐同伍女士

有人話邀請你咩

即係雜種全家都不恰當也侮辱自己國家？

想勾結外國勢力？返大灣區啦

冇人識你呀

邊位呀你，共狗黎㗎咋你

你嘅角色係做被ban人士，唔好搞咁多嘢，你有今日嘅處境，證明你未夠班玩政治

最撚緊張就係呢隻死妖婆，個樣都夠樣衰㗎啦，仲要為害人間，睇個樣肯定好多資產喺美國，咁撚柒驚

中國監獄較適合

邀你先算啦
仲要係 名單第一人

人地都唔批佢入境，佢個女都就快要返大灣區讀書啦

外國唔好干預香港事務？
宜家係你干預緊人地國家事務呀柒頭

自己都認咗想出席美國國會
即係意圖勾結外國勢力和干預別國內政

本身呢條法案就係干預緊香港事務，而家人地要取消有咩問題

你葉瘤干預緊人地國家法案，係度說三度四

人地唔歡迎你呀

人哋內政，關你Q事

佢憑乜撚去呀 死開d啦

飛過去申請政治庇護？
想借啲易唔走好難喇，留返喺度共享大灣區榮耀啦

想去賣樓？

屌 睇到條題真係大笑咗出黎

你想人地唔一定要邀請你，你本身又係親中派搵鬼人信你，唔好講美國佬唔信啦，香港都冇撚人信你啦等收皮啦葉瘤

美帝唔需要姐姐你喎

真係慘，閪痕但冇人屌

岩啦姐姐，去自首啦，爆曬d 內幕出黎

收皮啦葉瘤

美國國會邊係你呢啲低等賤種可以去嫁

佢真係唔死都冇撚用

快撚啲去
我想睇美國佬撚狗
更加想睇佢師父撚狗佢

香港你就話有權有勢
喺美國眼中你乜撚都唔係
仲話邀請你
你依家係制裁對象啊臭閪
分清楚未啊

等清算啦 妹妹都差唔多

講到尾佢都係唔想比人制裁

上次咪去左囉
乜佢咁撚煩

叫你行L開啦

好驚呀？

我好想睇佢去獻世喎

把自己看得那麼高.jpg

Agger

做乜咁驚呀 等被制裁啦撚樣

R出TRIP？
自費去囉，但人地又未必比你講喎

有邀請先再講啦

係咪想轉做污點證人

無人邀請你

唔好意思
無人會邀請妳

罪犯幫自己做證？
no 果d叫答辯

有Q人邀請佢, 收皮啦~~

你估文革開人民大會咩

唔知姐姐著橙色囚衣係點呢

發夢冇咁早

收皮啦

我願意同石原里美扑野

而家荒死人地唔識佢咁

佢細個係咪冇人理，而家咁L鍾意引人注意。
冇人要你呀冚家鏟，成日不甘寂寞拱出嚟。

葉劉 真係 我哋 香港人 的父母官？
(中央 真係有一套 ,不費的人就不錄用)
只有上腦的人才 ,會因一張布一個圖执著
中國不可做的 ,但在普世下可以做
(我們就係 堅持执著 吹脹呀！)

最笑撚死 叫人地唔好干預香港
所以先去 干預人哋國家 立法
(人哋立法 你唔入佢國 唔用美金
基本上 係唔關你事的 .....閪婆)
你係唔係 優閪咗呀！

香港人 加油
五大訴求 缺一不可
(還有55天 ..... 頂住呀！)

嘩

美國 唔出手
共產黨 都會出手

無人想理你

入左境佢就賴死唔走架啦

哈哈 )))))))

話你係葡萄撚真係冇錯

可能驚之後冇得去

葉劉又干預別國內政

邀請？你以為你係邊個？

係美國，走狗係無發言權，要傾都同狗主傾

葉劉係美國國會：我無做過！

玩鳩佢
入境冇問題
0時10分 打比佢老細
制裁佢 要佢 2小時內出境
如果唔係 當佢係 雙重間諜 ....

仲想入境美國？

所謂作證只係搵身處其中嘅人 被打壓嘅人
根本影片已經夠

唔比入 大陸以外 國家 ....
等佢愛國一世

柒出國際就有佢份

佢真係好想做特首對權力執著到咁真係痴撚線

冇人要你去呀，自己檢討下啦臭Hi

加個助語詞比較有力
例如 “屌你老母”

奶共 的心重來 冇變過
讀書只係 過冷河 洗底

神仙B .jpg

你條掃把頭話去美國聽證會d年輕人唔係民選出來，唔可以代表香港人聲音，你都白撚癡定故意反中呀？

年輕人都俾你班建制DQ曬啦，點撚樣選得到呀？痰胃豬、痰妖中等港區人大又咪唔係民選出來，點撚樣可以代表港人呀？

你點入境?

noted with thanks but no

又想去出賣妹妹黎自保

點會畀共狗作證吖！

睇來佢真係驚

葉劉之前已去過美國，不過好似冇乜理佢

有人問我

梗係捅完妹妹一刀再做特首

聽證會果時又唔要求出席 ? 聽證會就係用黎聽正反意見

啱啊

去求和吖！

人地cia果啲大把情報
使鬼聽你講廢話咩

無人要你啊

做乜啫
你冇做錯唔會有事架

人地美國一大堆人係香港收風,一早做晒research
叫幾個代表人物去都係做個樣confirm 一下姐
gPhone 有冇誇張人地心知肚明

你走去講大話人地咪仲煮重你米

點知佢會唔會去到中國就爆大獲，不過無人想請佢

入境美國,即刻拉得.
最好嘅情況係送入精神病院,最慣常嘅做法係等住上國際軍事法庭.

唔使急, 有朝一日會引渡你過黎

你就想得美喇。你未夠資格

港民主和自由均無受破壞的實際情況。
港鐵連831 CCTV都唔敢公開,你鳩UP乜呢?

單憑港鐵唔肯或唔敢公開831 CCTV呢條,已經可以判斷香港無法自治.自治能力無咗.

等睇twitter solomon 請佢去美國自首

攞到簽證咩？

其實佢有無諗過美國情報有幾勁？係真唔知定扮唔知？

根本就係好撚驚所以千方百計想為自己解釋

若接到美國國會議員的邀請，她願到美國國會作證

姐姐，為何妳要自甘墮落，作賤國家，淪落至此，連祖國既内政，也雙手奉獻給美帝來作証

祖國既尊嚴，又給姐姐妳一次又一次悔辱了

去啦去啦

美帝： Who?!

冇人想請你去
縮返入你老母個閪啦呀婆

講述本港民主和自由均無受破壞的實際情況。
呀死臭系，都臨到嗰頭近啦，都仲要害香港人。
有人理你先至算啦

無人想邀請你啊

作證？定係受審先啱！

驚人清算呀？返大灣區啦八婆

笑死 佢有資格被邀請咩

接受制裁吧

美國唔願意比你去

葡萄鳥